好撚多人叫人散水，大家同我記低曬班5毛

好多人係連登發放fake news 同我認住班扑街, 係咁叫人走，明明乜事都冇

冇意搞分化，但有啲fake news 真係要留意

有事起上黎，，咁點

前線?，，，有鬼點信，總之自己衡量風險

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

個啲話熄燈冇網絡，冇巴士個啲....好令人懷疑

我有份叫
和理非留係孤島清曬
人走可以再翻
拉左就